譚仔/三哥 收購之後，有冇再開過新舖

好似冇見有新舖

禾輋

太古

石門

元州街嗰間，又平又好食，可惜執鳩咗。